(打和啦！)Lady GaGa 、 Glenn Close瓜分【影評人獎】影后

美國影評人之選大獎頒獎禮（Critics' Choice Awards）今日舉行，樂壇天后Lady GaGa於金球獎失落影后不敵《The Wife》格蘭高絲（Glenn Close），今日最佳女主角佢就與格蘭高絲一同封后，GaGa終靠《星夢情深》（A Star Is Born）贏影后。GaGa同時亦靠電影歌曲《Shallow》贏最佳歌曲。

基斯頓比爾（Christian Bale）憑《為副不仁》（Vice）增肥扮演前美國副總統切尼（Dick Cheney）封影帝，佢同時贏埋喜劇組影帝，做雙料影帝，係佢攞金球影帝後再下一城。最佳電影係艾方索柯朗（Alfonso Cuaron）作品《羅馬》（Roma），艾方索柯朗同時封最佳導演，《羅馬》亦同時獲最佳攝影、最佳外語片。

喜劇組方面，全亞洲人主演嘅荷李活片《我的超豪男友》（Crazy Rich Asians）封最佳電影，影后則係《爭寵》（The Favourite）奧莉花高雯（Olivia Colman）。

Lady gaga吹大左，正正常常咁，Bradley cooper好過佢

Glenn Close